港共喺回歸後將香港嘅優良傳統同埋聲譽全部敗晒

喺大陸，如果有個老闆做生意，無論幾有心做好啲產品都好，外界見到係中國制/中國品牌，都會覺得係次貨，因為中國已經係質素差嘅代名詞。

港英時代幾十年優良傳統，回歸後俾港共政府敗晒，施政無法令人信任係一件事，估唔到宜家一個地鐵工程嘅標準，可以變到咁低咁差，有啲嘢唔係抽查檢測過關就為之好同足夠，而係聲譽問題，宜家香港啲工程，過唔過檢測我都唔會覺得係安全，因為佢已經完全跟曬大陸嘅標準

近依五年十年，究竟香港要再令我地失望幾多次先夠？

係英國埋下消滅無利用價值的香港的地雷

仲失咩望, 乜你對政府仲有期望?

唔關標準事，其實港英都有短樁

問題係政府既態度
港英出事係即刻補救，獨立委員會調查

依家係有中資背景就唔理，搵籍口掩飾